覺唔覺側面都靚嘅先叫做靚女

Joy子魚？

娜璉360度都柒到仆街

右邊幾時4..

娜璉個下巴醜到

娜璉360無死角女神

正面先係 成班搞埋啲三七面

好能醜

360度美女

唔覺意處埋災刑

屌你老母

Joy真係吹大左

259

下 我不嬲撐魚

災仔正面>魚仔 打和啦..

勁能完美

想同佢打下波

留真側面唔靚

有無圖

有d靚女真係360度0死角

37望落去個死人權骨腮骨唔撚掂啦

chow chow

牙允右邊面處刑左好多人

正面ok側面柒最佳例子

小姐姐

娜璉係360度全死角女神

ON9?

sana 側面勁靚喎
天然高鼻

求奇貼3張都靚撚到癲

Agree no more

災腫到豬頭咁

我都想睇，不如你自拍幾張先

但係哨牙大權骨

冰個來

好撚正

如果有側面靚正面唔靚嘅點計

咁都哨牙
你影你排牙睇睇

無知一問，點解連登仔咁憎娜蓮，佢做過啲咩

好似成團都唔中意

下...第一日上連登？
逢紅必反都唔知?
JEN紅=似鯰魚
NAYEON紅=TVB藝員
T寶紅=冇實力兒歌團

反面例子有BP ROSE唔撚紅又樣柒既就棒到上天

塊面有無咁撚滑啊

樣衰..

曬駱駝咁

佢哋呢啲站圖通常都P過

cctvb阿姨相呢

較最光最白隻mode先出得街

右邊個嘴型好似講緊 喂佢好撚柒你知唔知

有冇唔係韓星嘅例子

屌你老母臭化西rose都樣柒？
講柒jennie條死鯰魚先最柒
我祝你陷家產啊屌你老尾

Rose柒係邊 你on9

2個側面睇都唔靚...

覺唔覺下面都靚嘅先叫做靚女

我個名

側面好影靚咋喎
唔係點解要37面影

佢哋逢靚必反，冇計

屌打啲韓星
個個一樣 樣

屌估唔撚到會出現ZARD

鞋鋪職員

(G)I-DLE 美延

但依d好似有米相

我蝕底d，幫大家啃咗阿Joy佢。

同瑜比梗係完美屌打

你清楚我嗎 你懂得我嗎～
你有否窺看思想的背面～

人頭豬黎
利申:唔追kpop

怡人bbg

真, 鐘意留真都係咁話
佢一側少少就有D路人

但係我比佢吸引都係佢跳舞果D sharp move 同力度

但Joy正面完美處刑子瑜

超美

整完變女神

幾正rihanna type

右邊下巴咩嚟
假體？

好似係因為佢bully多腎

嘩 右邊好似水滴魚

我災完美到仆街

有冇圖睇下？

Who

連登仔上網就個個都彈好似有得揀咁
實際上真人見到就當女神咁拜

子瑜真係五官輪廓都好好
但無乜既感覺
但災仔就有既感覺

死秦妹勁醜

好靚

唔計 標題係話側面都靚

感謝提供笑話

我屌你呀
Joy屌打支魚啦

吊打賓妹

無一個韓國人會信

解釋過，無此事！角度問題！

很正
白過賓妹勁多

不了

Joy冇化妝對眼細隻咁多

咪盲反

屌你老母成個亞洲版佛地魔咁
認真，正常靚既，側面都會係靚

係全死角先啱

真係好撚樣衰...

死閪開啦死癲狗，冇錯ROSE係好撚樣柒
你老母同路邊野狗生左你隻雜種癲狗...
全家野狗上年食TG死晒係路邊

佢衰在大脾個胎記
有時睇到好出戲

RM嚟？

靚過娜璉

波波米癲

T團紅係因為潛規則
JYP Daddy

路人都一眼能看穿

豬就係豬，點扮都唔會似人

牙瑜都靚💗

寧願正面靚
利申：側面靚過正面

有啲鼻高既側面靚 但正面好柒 例如個鼻太大

所以我咪話好似係，你咁激動做乜

娜璉屌打鞋抽Rose 啦

外表係唔錯，可惜個心係黑色的

為災仔平反

西方人
天生屈機

YERI公開講過災樣衰

Twice冇實力係事實喎ching

真係好柒

幾時 片呢

睇完kda呢條片先識呢條女好能正

屌你老味
右邊咁撚樣都做到韓星
同tvb隻賤嘴師奶一撚樣
個樣串撚過臭閪咁 好唔開胃喎
佢哪來嘅自信？

So keep your eyes on me now

Agger

初瓏😍😍😍

我狗無得輸

靚

魷魚巡行和匯演

乜鳩小姐姐 返支那討論區啦 屌

個個都靜係攞韓星
日星先最正
就算整容都整到好自然
唔似佢地個個一樣樣

我覺得日本妹個個都一樣樣

無死角樣衰

日本天生麗質都好多
所以都未去到一樣樣
如果計藝人

唔靚

後面小美麗?

自己睇

佢隻小眼同金鐘國一撚樣

麻衣都係無死角靚女

覺，因為我就係一個側面都靚嘅靚女

有時覺得佢有D似Janice Man

個下巴假到

但係係真嗰下你又吹佢唔漲

靚到好似假咁

啲假嘅跟住佢整

重點唔係側面

新木優子🥰

仲要係以前無整容既年代 真無死角女神

Yeri唔係話好靚 但係佢真心靚過Joy

Joy 靚過yeri lo 又cute又性感既hot joy❣

laurentsai

點解會鍾意埋啲整容西
全部都整出嚟
有咩好比

日本妹唔知點解好快殘